開始明點解荒野行動會咁多人玩

都玩左一排手機版食雞
我發現荒野行動真係超多人玩
其他果d我都有玩果下
大部份都係AI黎
玩落都幾冇癮

但荒野行動真係多人玩到
無論幾多個人排
最多10秒就有場
仲要全部都係真人
淨係呢一點都已經贏左

前排開個日本Appstore
我發現荒野行動都係排第一
好鬼多日本人都有玩
算唔算係成功打入左日本市場？

搶到頭啖湯lo

大陸狗除左抄人仲識乜

日本APPSTORE排頭十都已經有一段時間
不過PUBG宣告會出日版, 睇下仲可以頂到幾耐

少左啦 越來越多電腦